點解我用網頁版睇CAROUSELL,開左SELLER頁面禁左"下一頁"都係同一頁?

比如依個SELLER, 禁左加下NEXT PAGE都係留係同一頁
EDGE CHROME試過都係咁既

有無人知點解 教教我

平時SEARCH野又睇到下一頁
但跟SELLER就睇唔到

仲有CATEGORY 又無得好似手機版咁簡 GENERAL一個CATEGORY, 一定要簡埋細分既SUB CATEGORY...

其實佢係咪唔預人用DESKTOP上?
我手機掃到手指公關節痛

仲有SEARCH野明明已經中左某個POST果個字眼, 都可以搵唔到

寫bug report比佢
我都報過3-4個bug